2017香港小姐競選 [推到完場]

舊po已經爆
今晚係度討論

仲諗住晏啲喺影視台開[#美黎是贏家]港姐決賽即討添添

影視台開咗啦

#allinregina

留名

伍樂怡加油

今晚去影視台定留守呢度

呢度啦

今晚好想見證#美黎是贏家

加油 #美黎是贏家

好像今晚先鬥㩒心心

啲人會走去影視台

電話將會全面進場
全投7號

落選競選

叫人轉場過黎

8號

11:15 我以為第二日 選完又選 tvb靚抽

7號

nicole wu 有無份先?

如果有Nicole Wu一定推到變三甲

雖然實冇佢

btw 記住早 d 入定 bbc
一爆 server, 佢就會連第一版都 load 唔到

冇得落選七個

好似冇 得今晚落選個啲

位就係咁上 帶唔帶超都係咁樣衰

係

8號攞冠軍
1號亞軍
9號季軍
4號同7號隨時有機會入三甲
以上純粹個人大膽假設

個人覺得8號入唔到
1號冠軍
4號亞軍
9號季軍
8號最上鏡

呢個係賽前最後BBC統計
希望今晚唔會令9號攞唔到

客觀分析 1 4 5
1號口才談吐人氣都夠 係矮左Ｄ 不過入三甲問題唔大
4號黑馬feel 幾乎每屆都有一個唔聲唔聲 決賽就跑出 今年我估係佢
5號後台味濃 TVB刻意地幫佢造新聞造話題

大熱8號唔好意思 選錯年份 民選既佢會入三甲
9號就根本比TVB忽視...

利申：今屆無特別撐任何一位

原來係到才藝表演先比心心
#allinnicolekam 開定兩部機一齊禁

咁應該好短時間

但 bbc 條 banner 寫 8:45 撳心心喎

好驚5號踢走4號入三甲

我都係睇到IG 保守啲一早入定去先

今晚要出街 network肯定好差

我今晚都會兩部機,希望可以班多一部返黎入去撳啦

原來我去親戚屋企 可以叫全世界一齊比心

好忙, 睇住幾部電話, 再睇電視, 又上連登

都好期待落選完再選有咩得著

完金同意 我都貼依3位

為8號Kelly集氣

開始有 娛樂定東張 港姐 live

吳幸美都live緊

美斯留名

個bbc即係金美黎贏?

就咁計係佢領先 但今晚因為加埋評判比既心 比重唔知幾多 好有機會贏都變輸

我諗bbc都加禮物 遲下 有現金收

今日都係regina冠

In 肥妹仔邱晴 we 7

有冇清支持bowie細妹

雷動推介
1-9-7

睇依家 d live, 好多人話 10

邊個

之前果幾年都係2個鐘就完？？好似好短咁
我年年都有睇 但唔記得左

男藝員揀女朋友event
陳展 單文
bowie 偉豪
心穎 天然呆

坤哥 卓淇?

叻哥 5號

Fyy今晚幾正

如果佢今年選應該都係冠軍

望完無個掂

唔係話唔靚，但係無種仙氣，全部都好俗咁

入定big big stand by

得千雪有

messi撐邊個

其實選完都係去學事學非

胡美欣

貽

出左局

1130 個落選 果 part 好似係農夫主持

係11:15 點做TBB打手

美斯先係打手

regina唔係唔好 好似太setup

btw 你點解叫手中沙

有live啦！！！

開始啦

10 號睇既人數成 200 ... 係最多

佢之前上升速率都係最高

呢個世界係講關係

好多小妹妹鐘意佢

mayanne好靚

有冇link

no.10

1號冠軍

結果最後10號贏

盈盈

小冬咁chok

fyy好撚正

好不安

秒殺

All in 1號

fyy靚到痴線

比人打完個個?

其實馮盈盈真係咁差咩

乜冠軍唔係頒獎先出黎架咩
咁cheap既

靚到

小冬靚過晒d佳麗

更新左啦

不嬲都要做opening

個出場又幾型

呢幕

Mandy 條衫唔同咗

8號完全係超班 貴婦feel

1號大波到

夾到

咁又一年今年真係完全無為意

1號

其實佢都係靠妝搭救，早幾年吳凱欣真係靚到癲

今年個台縮曬水

1號之前泳衣無波咖喎

4號

好撚暈轉到1

4號個眼袋大過個波

鞋抽

個個都講自己成積點點點

好撚屈機

轉到咁想表現0死角？

5號好淫

乜撚大學港姐

5號得17歲😨

5號好柒

17歲？

7號 咁撚豬

唔好轉啦

會唔會仆街呢

17歲

見工咁

個個都咩first hon 佢走黎講考第4

有無人cap一號圖

8號好似我ex

8 號 超 班

露哂pad嘅

no. 7 好樣衰😂🙈屌 佢中學考第4 都拎出黎講

TVB終於識玩下鏡頭
不過睇到好暈

d self intro笑撚死人

17歲那日不要臉

9號死魚眼 走啦

5號係shemale

9號都幾正

sell學歷？？？？

屌 睇完咁多個得8號係覺得ok

10號個樣好亞視

選港姐 定 選學生代表？比學業成績？

10號似黃美祺

1號 7號最正

個人跟住轉

我老母都話痴得好核突

8號好靚

入到band1中學

依家玩學歷

中學考第4同佢選港姐有咩關係

笑得好甜

小冬好正

寶欣唔得啦
13456789都好過佢

其他果d..公司同事樣黎 好普通

boanne真係好似黃美琪

幾靚女

馬壯幾型

豬閪港姐

ALLIN 6號

嘩屌

9號9號9號9號
9號9號9號9號
9號9號9號9號

咁都好意思講

1 9 7 排名已分先後

個台咁撚細

蔡一智條褲做乜撚嘢

馬壯好撚型棍

點解香港小姐D妝次次都咁7

1號同u 一組, 果時已經唔會同同學socail, 拜金到爆

10

個個都講自己d 成績

有叻哥同dodo wor

考band1 都拎嚟打飛機

QPQ 1+8

00後

蔡一傑先啱

1號鬥8號

好柒啊

獨贏 10

草蜢班老野又出黎呃飯食

9號9號9號9號真係好有氣質
正到

真係好柒

真係同事樣 成班圍埋係pantry 食薯片講是非

8號好普通

草蜢呃撚完飯未

1號真係無得輸，樣靚仲要大波

咁多女講到好似得番讀書叻咁

奶共閪

多咗好多1號巴打

點解可以有17歲

而家港姐真係好睇表現多過外表

痴撚線個個都拎成績嚟打飛機

1號好撚大波

兩個蔡一智同場

連續兩個賓穎

3號近睇又幾靚

有兩個黃心穎

組合獨贏
A1 1 8

5號

仲要痴埋出，玩鳩佢

比盡34b咋wor, 同u坐過佢隔離

好想一野拍走蔡一智頂帽

無其他野好講

5 號排牙咩事

17歲呢個破左處未

1,3 ,6

冇人撐bowie呀妹？

屌三哥好型

頂

通識教授同形象都係蔡一智？

老實說, 5號一定有頭3, tvb谷到出哂面

好矮 粗腿

今年普遍質數幾好

王浩....戲劇教授

who?

選 10 優定港姐

8號真係好正呀

1，6Q

粉身碎骨做語言導師？

好撚豬

Nicole 轉咗dodo

仲要牙尖咀利, 臭西咀臉

我好有信心

1，8，10

心穎bb教通識 姐係教學是學非？

張寶兒個妹
成家有錢到仆街

10號有d似黃美琪

lousia今年選殺哂

如果只睇樣 除左8號其他真係唔掂

收皮啦 張寶儀本身都唔撚靚，佢呀妹又衝出嚟博話題

咁似ck

屌 個金美黎同相兩個樣
好撚醜

如果10號有三甲到定係造馬

頭先係咪影到賭王d仔女

我問幾號

8號必勝

1>3,6,9 唔中問我伶返錢

我撐 勁gfable

又話有鬼妹

佢排牙好爆喎

其實5號個樣好有character 時靚時唔靚

嘩屌，同signal wong一樣高，咪仲高過一般連登仔？

10號港女樣
9號有氣質

mayanne 條裙麻麻喎

咁撚似王美棋, 又唔夠真果個大波, 仲要一d都唔elegant

最正三哥

跪回家串條女馬面？

17歲個個

清平時食開咩

美恩

正呀！

同晒路

學是學非樣黎

1號成個馬賽咁既樣

而家冠軍係唔係民選

今日好老

睇得出麥美恩好緊張

森美個頭好型

8號冠軍

好似唔係

may欣個妝搞咩

馬賽好

今屆反而多左靚女

正呀 企出黎個勢勁過廿幾歲個d

tvb果個show, 谷到佢盡, 咩都比佢贏

何艷君

麥美恩

平均中上 但得8號outstanding

佢幾多號？冇睇到

睇晒咁多個
1號唔贏有鬼

何廣沛，揚明都係星級導師？

麥美恩升撚左級做港姐MC

10號勁似川上

May欣好緊張

9號一定最正

8號同9號狀態最fit

屌我都見到 以為自己電視問題

有無手足all in肥妹仔邱晴

個酒笠好撚正

似水立方d妹妹

太監 月餅送貨

mayenne好撚好笑

睇亞視啦

我好多年無睇 咁岩食飯先望下 而家未夠18就比選咩？

得17歲⋯

森美好靚仔

但8號個笑容真係好硬, 1-10真係無一個選得落

以為蔡一傑戴bra

Bbc果個算唔算

麥米今日把聲都麻麻地，有d沙

降低左門檻

信號王好正

宣萱個妝

擺黃心穎喺草蜢隔離

因為佢鐘意森美

好老

評判連社會賢達都冇

屌你老味柒叻係教授(經濟) 笑撚死我
cctvb抽鳩佢水
教人點申請破產？

9號係好正wo..又高

見到森美就諗起啊希

走火入魔 仲濃過mall姐

但無個突出

亞視會播第一屆亞姐

贏3t

草蜢

Fyy今晚真係屌打晒

得班藝人圍威喂

1號好正

你就係呀希

梗係 拎硬

之前有任達華果d

選多年都贏

三哥

緊係唔係

好紙紮公仔feel

見過邱晴 素顏 不了

比人打完

1 9 7
冠 亞 季

bbc hang左

佢仲話自己識簡馬 簡中條女馬面黎

一開口就不了

今屆做乜9

開場果時有個露左個nude bra邊出黎

9號9號9號9號

用揀馬既標準揀女

1,6

好普通

介紹完班導師
再介紹啲評判
屌同一班人嚟嘅

有冇ching cap左

9號好靚呀

苗喬偉型撚到

而家點解個撚個都要化粗眉
好撚肉酸

10 10 10

教授(語言) 粉身碎骨

屌你聽到我都笑左出聲

唔止個妝，佢條裙都已經出晒事

有冇人覺得金美黎好似葉翠翠 都係土扁面

btw，點解賓賓係通識教授

1號已經跑出少少

推

fyy真係好正
樣又靚
性格又正 好想屌

1拖6，10

都影左好耐喎咁都睇唔到?

十分認同

三哥吊打其他後生仔

8,9,10(呢個純粹靠關係) 連贏位置q

9號真係仙女咁靚
啲仙氣

全投9

有個個口大撚到

教你返廣州😂

係咪好高個個？signal wong個個？
見佢無乜胸 條裙跌咁濟

開場馮盈盈屌打10位佳麗

個妝十足後台唔夠人手自己鳩化咁

其實邱晴幾正

5號真係好撚樣衰

何廣沛，馬壯，揚明，列子朗 都叫星級導師

8號>>>>>>>>>>1號

麥美恩都屌打佢地

9號真係好樣衰

好亞姐feel

點解無Nicole Wu既 我覺得佢最靚喔

我老豆重話開場果個好掂 贏哂

佢勁瘦

5,7,9算啦

fyy > regina > all

死魚眼

人數唔同但入唔到 又做馬

蜀中無大將

好掛住維他之寶

巫婆琳都屌打d 佳麗啦

10號bbc有成三百幾人

執柒佢

又死server

搵個太監仔

但佢個妝真係

點解一開波講讀書野多嘅

真是馮盈盈仲好

都提咗要一早入定

主題係大學

十號有三甲一定係做馬
又唔靚身材又唔得

又dick dick

big big channel個獎睇死cctvb已經內定晒

請問1號贏左未

點解咁hard sell個big big channel

葉劉

搞埋d垃圾野

因為冇人用

1號個鼻

個妝好麥明詩

下 10萬？

一早都入唔到

1號 10號

已經死左

今年個化妝全部都粗眉 完全唔match

10號好撚樣衰

真係慘選港姐都要呃like

居然有實數喎

似足啲歐美av嘅asian

唔怪得呢排新聞成日講網紅啦 硬sell bigbig channel 好煩

無嘅

1號個波點解無鬼左

真係match之前個啲

對波去左邊

今年無車抽？

DID DID嘟左舊肉出黎

屌做乜港姐cheap左咁多

9號

鬼影變態球

走曬音

做乜9

好難聽啊屌

造假...

好難聽呀

唱乜撚

走撚晒音10號

比個笑容睇下

真係唔見左
一開波好大條線架wo

唱k咩

BigBigChannel hand左

唱k

好難聽喎大佬 d live邊度黎

唱k 比賽？

好撚難聽

屌 十號好撚樣衰呀 套衫想點…紅燈區？

難聽到呢

屌你老味 一開頭已經甩BEAT

點解唔係喺台上表演

札花想點

fyy後繼有人啦

家姐擺明推佢出黎頂

Mute

1號柒左咁多

好撚難聽......

屌 趕客

Cut撚左佢啦

1號似乜杏賢

屌！咪撚唱啦！好難聽

好難聽

jm9

1號唱得好難聽

仆街 唔識唱歌唔好勉強

allin6號獨贏

兩個都好撚樣衰喎

一號個樣淫到

柒到唔敢睇

有無咁多心心丫

唱k比賽

1號眼神好淫

Mute la diu

玩鳩佢地

無字幕跟本唔知佢唱乜

好趕客

1 邊度靚呀

gem

篤數

做乜尻

真係好難聽

10號好似楊思琦

做緊乜撚野

bigbigchannel 入唔到

10號真係

Mk盈已經冇貴氣 呢幾個更加似陀地

agger

好撚難聽啊屌

個唱歌環節好撚on9

學好廣東話先啦

都唔關事

超級巨猩?

聽到好老尷

心心

袁偉豪就好 姐妹丼

黑人問號........

d心心數字係咪作架?
真係有咁多人撳?

+1

呢首歌咁難唱架咩

1號成隻雞咁

走音

個樣好似想含撚咁

對眼無神, 笑容又假, 人又假
可能因為同佢做過同學, 特別覺得

坦白講 咁樣影有d紅燈區feel

樣：
10 > 1

我要睇直播就電話睇，電視扮電話做乜9

big big channel都入唔到既，又係到厄q人

啲心係咪cg鳩整

屌你d數字堅定流呀

寧願佢哋正正經經行下catwalk好過而加唔知做乜

一秒多六百個心心

估佢唔到喎，之前變晒星星

但佢又要將bigbigchannel擺係電視
咁點解唔係台到表現

起哂雞皮，好柒好尷尬

撚有咁多人睇live

點解1號啲動作表情咁假

TRUE

兩個都好垃圾

扭黎扭去

作 都無人直播

篤啦

唱歌柒到唔敢睇

好撚柒

依個環節做乜尻

agger 扭下扭下

會唔會除衫

邊個走音

佢份人好假架 又姣

即係一陣總共有五個人有十萬個心

篤數仲勁過泛民

more

1號一開口唱歌，即刻見晒底

2個都好撚樣衰

今年多左呢個big dick channel之後好笑到 娛樂性好高

雞

走撚哂音

bbc都入唔到，tbb又造假..

10號勁似川上ゆう

一樓一

好尷尬呀媽呀

飛去泳衣環節算拉

你無返咁上下身家, 連手毛都掂唔到啦呢條女拜金到嘔

肥媽式拉咪

big big 有冇得俾負皮

10號好撚慘做馬做到

堅 仲要用Amazon 計

咩呀 美黎BB咁靚
白白滑滑

好有亞視d柒味

點解要逼所有人都唱歌…

熱狗

心諗 做乜9 真係咁多人睇咩

Milf

西洋菜街啲大媽都好聽過佢地

咁撚似Amsterdam 啲雞房

有春咁多心咩

係big big channel先得幾百人睇

明明bigbigchannel show 得幾百個人睇

起撚晒雞皮

自選天才表演咪算囉，硬係要獻醜

講多D，想知

叻哥做左咁多年節目 講野都唔撚拎住支咪講

唔係啩，川上正好多喎

兩個都係唱得唔好聽

唱你咪唱 fing乜鳩

好撚樣衰呀…pizza面

邊度可以比心心 big big channel 搵唔到

又點呀

間房咁細點跳跳

似大陸個d 3級主播
差未除3，un下

班女係咪比tvb撚緊

跳得好7

除衫啦

笑撚死 跳乜柒

嘩 屌

二號好似李思欣

笑死我

10號同佢家姐好似樣

2號好撚樣衰

個濕鳩channel係咪咁撚多人玩呀

點呀 長裙跳乜鳩呀

川上優正好撚多

屌 依家又搞乜春

屌2號咁都叫跳舞

1号正一臭系八婆港女格

10號化到個樣成個楊思琦咁

屌又jm9

Agree

間房咁撚細 跳乜春

啲心心數字準喎,條雷真係得幾萬架咋
希望美黎啲心都準

真係有可能有十萬心心咩

柒到唔敢

5號柒味好濃

超級巨聲4

做乜鳩呀

好老尷

no. 5 個咀好似李漫芬

屌又要mute

兩個個口都勁大

無撚有錯,
between 號啊吊你老母

屌你老母 好撚樣衰

2號 屌

私影妹黎

呢個就差唔多

無

做乜鳩

做乜又唱歌

5號做乜鳩

2號成個北姑咁

5號唱迪士尼呀家陣

5號幾順眼

個口大到含兩碌撚都得

做緊乜姐究竟，我睇緊乜

呢個好大陸feel

最撚樣衰個兩件比賽

5號同之前兩個兩個世界

叻哥：十萬啦～～～～

自暴其短！自暴其短呀！
自暴其短！自暴其短呀！
自暴其短！自暴其短呀！

學埋熱狗d野 皇天擊殺式篤數

睇到都覺得老尷 玩死人

頂唔順

五號成個賓妹咁

間房好迫 係到跳舞

5號入到頭三，我出去旺角裸跑

十萬先有得出房？

佢真係bbc

5號又好似無咁差

Agger

呢D才藝表演真係CUT左算啦

spider girl

Amsterdam 紅燈區

5號好撚樣衰

今年曾志偉唔係度

好好笑

妖tbb又造假

好似真係力捧5號 仲出埋黎唱

雖然好撚醜 唱得幾迪士尼feel 算係咁啦

點解要迫佢地唱歌

留名bin c

屌 仲以為睇緊亞視

個個都唱歌

樣衰到反胃

泰妹樣

尷尬到不得了...雞皮都起曬

好似同tvb不和

唔明
電視唔係有直播嗎
上bigbigchannel 既人係響條街到？

好on9 根本成晚tvb玩撚晒

tvb次次玩新野都搞到成件事好柒on9

不了

我惗你都冇咩機會架喇

D房好似141咁

想嘔

一定好好砌, 不過d牙同d廣東話, 好撚嚇人

因為佢地無才藝，得唱歌可以即學

東南亞風味先正

我覺得5號幾靚

5號想點 樣串串

點會 同殻王fd底

無才藝就唔好夾硬逼佢地才藝表演啦

留名走數

點呀係咪內定5號

我delay好多

我都覺

之前去台灣佢已經win左幾part

你可以除定衫...

呢個好造馬，一陣拎埋冠軍都似

係咪近呢兩三年都無佢?

今次無觀眾???? 無咩人咁

咁細間房可以跳印度西施啲舞

今年係咪細搞

我睇緊大陸D做假真人SHOW 定 港姐決賽究竟

佢個樣起碼好易認

你無睇台灣果個show? 好明顯造嫁啦wor

咁多個係5號最有星味

可以練定跑

比你慢慢選你心水

做開迪迪尼？

樣衰到咁梗係易

苗僑偉心諗,叻哥你收皮啦

我覺得好吸引

係咪濕鳩channel用哂D錢

做咩造馬造到咁岀面呀 5號都捧

5號正喎

big big channel D人數又可以比TVB打飛機打幾個月

屌你老母 係咪一定要硬sell個bigbig channel 一啲意義都冇

莊C名都攞過第三

個樣特別少少, 星味唔敢講, 不過異國風情就一定

你真係覺得電視係直播?一做拍好嘅

究竟今年痴左邊條筋

馬面來亂的

感覺上5號已經內定左起碼三甲

頭先唔係對面個個仲多心心咩
點解會5號出左黎
我睇錯?

Ching外國大？

今晚荷蘭叻買重既一定無第1

原來你地食開屎

一陣讀9號啲心心實艷壓全場
森美:9號暫時有一百七...

有無咁多人上big big channel
咁多人上 應該會死server

5號係咪內定 咁都出到黎唱

願聞其詳

整體個feel幾大方 連登仔唔好屌我

好柒

hehe

請左幾多打手 好恐怖

點解講到九號實有三甲咁…
真係好樣衰

其實5號笑起上黎排牙好似又幫補左個樣

o力哥做乜7姐佢 .. 每次等佢講嘢都為佢擔心

TVB做野都要解釋?

down 都冇down 過

點解會唱唱下出左黎

5號遮住棚牙可以一戰

篤啦 用下腦都知

成個賓賓咁

Same

5號係內定三甲

睇導師學生既話 頭三應該係dodo姐 荷蘭叻 三哥

佢有異國風情，夠sexy

10號有啲似楊思琪

6號 17歳

咁又係

內定無計

明捧五號

1個心心要幾多錢

我媽之前成日叫我幫佢整

勁好身材, 又勁戰鬥格wor, 一戰?
利申, 鍾意8號

咁咪含得撚

邱晴bb冠軍

個咀一撚樣

好想睇森美講 收皮啦你

黃美棋

頭先笑個下係幾sweet嘅咁

好7

第一眼都係諗起佢

5號拎第三，同胡杏兒余施曼一樣
呢啲有喜感有表演慾TVB 一定爭

係囉，成個台比佢企係到唱

似男人

好似好多ching都識1號咁
有無料爆

做乜柒呀

Lets Battle

啲pose

咩舞

屌才藝係擺pose

似一樓一

個樣冇變過咁跳做乜9

咩舞黎

屌

屌 柒到無眼睇

Yo battle

哇屌咁撚on9既

4號唔錯

做乜撚呀

佢地做雞？

救命

我屌 而家影佢地係fitting試衫擺pose?

一開始三百幾心 眨下眼已經過左一萬

戥佢地慘

呢啲叫才藝表演？屌你老母臭雞

3號呀嬸樣 老態到
4號仲似賓妹啦

屌你老母擺pose都有得鬥

紅燈區

好尷尬

個3號做緊乜鳩

個手勢...

3号順眼但有d 老雞同假波

都係幫有錢佬含

擺pose

個咪擺到咁遠唱
個5號咪嘴架?

笑撚死我好尷尬成件事

影141相咁

4號講樣都唔錯 有d向海嵐影子 但d中文

好撚似雞

做乜9 私影咩

7到

老尷過關家姐

泡撚心心手勢真係好7

飛去泳裝環節算啦

有錢佬唔食呢d質素

佩服參加者

佢個電眼幾正

愈黎愈唔似選港姐

一畀韓式心心成件事cheap哂

點解可以造假造到咁 好不可思議

号你老母死返大陸啦

上錯賊船

3號轉個髮型會好d

好柒 睇到好尷尬

篤到一百萬

鬥pose應該的一號出黎

C9

好一樓一feel

今晚成個show簡直係車禍

Nicole真係好受歡迎

到底nicole邊忽正 認真想知

夢中婚禮

好亞視feel鬥柒

支持9號

Bigbig channel 才藝大賽

呢個不錯

又係呢首

9 唔錯

好地地mytv 咪算 搞咩dickdick channel

呢個幾靚

8號同9號 你地覺得邊個正d

成個show蝗味濃

9號有d似靚湯

定左9，6，10，我最喜愛佳麗

雞全部都係雞

哇多勁多

9號好似葉翠翠

雞全部都係雞～

茍姑娘

全部都係雞

呢鋪真係全部都係雞

9號點解唔唱埋雞全部都係雞

真係雞全部都係雞

9號有D似吳若希

彈自己係雞？

似靚湯

做數做到咁 根本當觀眾on9

Deep v

幾好wor

痴撚線 啲心心由幾十變幾千

雞 全部都係雞

彈全部都係雞..

幾秒上到幾萬真唔真呀

柒咗

柒左

雞全部是雞

彈錯左

雞全部都係雞⋯⋯⋯⋯⋯

如果用按精刷心心每人可以大約刷到幾多個?

係 似靚湯＋1

好好多呢個表演

全部都係雞？ 有咩暗示

講樣9號 才華

有粒墨

雞全部都係雞全部都係雞...

彈錯哂

入都入唔到個bbc 比春心心咩
假撚到一秒千幾千幾咁跳d心心

已經唔記得首歌原本叫咩名

同其他比唔係算少咩？

nicole = 吳凱欣

彈錯 不過唔緊要 個樣搭救

雞全部都係雞
入晒腦

9號似dada

呢個好似葉翠翠

彈樂器真係隱陣好多

未彈已經7萬

百7萬 但live得6萬 好撚7呀屌

彈首咁簡單既都錯咁多

今屆d女最撚柒

未開波已經七萬

8號大落後喎

(無肉)靚湯

首歌咁易彈都彈錯

緊張

無所謂啦都已贏

啲心假嫁

呢兩個就才華喇 唱歌個啲不撚知所謂

遮住隻手，係咪幕後彈？點解佢岩岩手放開，鋼琴仲有聲？

彈得好難聽

十五秒夠撚左十萬

校際音樂節都無咁柒

完全入唔到BigBigChannel

no. 9 遮住隻手，係咪幕後彈？點解佢岩岩手放開，鋼琴仲有聲？

咁既歌都上得大台

笑撚左
未彈已經多過人

下 造馬？未開始都7萬幾既？
對第一個表演唔公平

9號明顯有打手造假, 樣又差才能又唔勁, 邊有咁多

青花瓷

人哋未開始已經可以儲心心咁唔公平

條女識唔識彈

彈乜撚

古箏手

雞全部都係雞⋯5級歌都彈到咁

個個都幾廿萬個心心

兩個都彈得好撚業餘

唔明個玩法，古箏未彈已經80000個，即係點？

係咪柒左?

9號完左
下一個d數繼續上

未彈就7萬？

1號係咪掂梗？

以為8號用古箏彈 雞全部都係雞

咪係

練好d先啦

係呀

9號似谷祖琳囉

一秒上8萬 你識咩

d 數字好假
邊有咁多人用 big big channel

八號似張秀文

係囉

如果呢度對決贏左就五強

好撚廢

鐘意10號

森美真係好畀面

同問

做數嘅野

sammi

馮閪盈女士素顏照回顧

廢server

搵人表演含撚啦

d牙咁白係咪貼晒瓷片

咁呢～

9號亞視味

塊面好硬

成個節目都亞視味

古箏嗰個

on9battle
食野鬥乜鳩

麥美恩越來越唔得

屌明明個個得百幾

試食

做乜撚呀，試食

表演緊啲乜

好撚on9真係 係咁心心心心 一晚聽幾多次

麥美恩有粒八婆墨 原來

乜撚野battle試食

7號摺埋喇

屌 表現食野

做乜

呢個又咩事

4號有D似以前果個演員
但係唔記得個名

才藝表演 食野？？？

做乜春 試食

好尷尬 睇到成個人

食蛋糕係咩撚野事

試食，唔撚係丫嘛

試食當才藝不如搵木下

無眼睇

嘩 你以為係真㗎

做乜撚野呀

而家睇 8號又麻麻

6號

7號好樣衰

屌你老母食蛋糕

佳麗試食仲on9

做乜撚野試食

下 係咪on9架 未彈都7萬
造馬比佢既

個kelly又趕姐又古真

呢個想點

家下係選youtuber定點

都揾唔到邊度俾心心

試食都可以battle

食野 唔撚係一樣才能都冇呀